點解你地咁撚鍾意將自己變成一個垃圾？

要死唔好累街坊啦

人地垃圾你都要做垃圾因為你係同一個民族？

乜撚嘢叫民族？

我自己就係一個新民族

但點解香港人放棄自由既都係以上一代人為主？

要返工

佢地on9

返工都可以唔放棄

香港加油

有做野同講野係冇衝突既
你估好似啲五毛咁咩

你想表達乜柒？

有時一句話既力量可以好大

推

唔想變成垃圾請幫推

幫推

樓主唔洗理呢條蛋散
佢每次留言都係po呢D圖
然後話「大陸有大屋住 你班香港賤民呢」

班廢老安逸左咁多年 仲點會記得當年點走難落黎
上左位 就屌班後生點點點...